發覺女友唔太鍾意我

She just not that into me

you have why play me

？

your english power powerful

Fly lun jor she la

Because you are not inside her

Middle exit jor sin

認真少少